做咩去旅行

點解身邊啲人有心情去旅行 PO哂相咁
明明早排仲見你日日又喊又嬲又盛 雖然只係tg入面見你咁講

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦